[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(15) 臉紅的少年們-給我宇宙少女

center][/center]
宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。
2016年2月25日正式出道。

size=4][/red][/b]
EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET
Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET
Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

下面呢 ?
下面沒有鳥 ???

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET
Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1996年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER
Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL
Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY
Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL
Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY
Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

垃圾會員崔孝定！！

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用
宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：
Facebook專頁：
新浪微博：
Twitter帳戶：
Instagram專頁：
Daum Cafe：
UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)
Instagram：
Twitter：
成員個人SNS：
雪娥
Instagram：
宣儀
新浪微博：
EXY
Twitter：
Instagram：
新浪微博：
恩熙
Instagram：
美岐
新浪微博：
程瀟
Twitter：
Instagram：
新浪微博：
璉靜
Instagram：
多榮
Instagram：

忙內黎明

迷你專輯：
《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。
MOMOMO
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
Catch Me
MV：
《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》
Secret
MV：
Dance Practice：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Video] R&B ver. ：
《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》
I Wish
MV：
Dance Practice：
Performance Video：
Dance Practice (Eye Contact ver.)：
[Special Clip] Ballad ver.：
合作歌曲
Do Better (宇宙少女+Monsta X)
MV：
Dance Practice：
開Post Template：
宇宙少女綜藝：

做咩開到一忽忽
btw留名

1232145125125251152125

Cause I'm a ujung

圍繞恩熙已六百天，你喜歡過我六十秒嗎

不停被斷有咩感覺

圍繞恩熙已六百天，你丁丁軟過六十秒嗎?

恩熙呀~誰都喜歡你

......

恩熙! It's 恩熙！ 恩熙~ no uh~~~

點解會變左卡啦 OK 台 ...

戚咖 查～

正常飯留名

登登登 ~ 登登 ~ 登登登 ~ 登登能登 ~

竟然明

你邊忽正常

其實唔難 ...

留名

我左

好耐無入黎 係咪一樣咁痴線

絕對唔係 ... 你咁耐唔入黎真係你損失

朝早睇完 夜晚再開就爆左Post 無咩動力睇

恩熙喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她

Lm

我老婆世界第一

姐係快過龍 ...
咁好啦 ... 調節下啦我 ...

借問聲呢度有幾多角關系 ???

流星Bro 呢張相有高清未 好想要
等左2個月

帶住我最愛嘅露多留名

Greenlight Forest 唔興出實圖

恐怕你要失望喇 ...
呢個飯個網 ...

咁我都收下手唔用錯字推po法啦

咁試問我邊忽唔正常

幹你老師 仲等我日日上去睇有無

恩𤋮你有炫廷 我也為你昭定
用露多者身分璉靜 最不可靠是美岐

利申9作

真。清泉番名

八少靜靜

宣儀的眼睛眯著笑 宣儀喝可樂宣儀吵

盡快將宣儀眼睛宣儀面孔宣儀嘴巴拋棄吧

找回秀彬微笑嘴巴一同合唱可以嗎

找回秀斌璉靜美歧一同合唱可以嗎

其實靜呢個 LOOK 都算 carry 到哎 ...

中間留名

我右

我左中右

我枱底

你流星啦

變左cs嘅代名詞

家下咩事先 ...

有咩慘得過而家個 living room 有三條索韓妹劈到啤啤夫 ...
但係掂都唔掂得

八爺哦 ~ 如果我係你咁就好喇 ..

掂啦仲諗

我唔係叫佢做犯法野

作死呀 ... 女人 D 無間道黎架 ...
佢番左韓國追 highlight 都整三件間䜓俾我嘆 ...
搞到灰滋都唔打得 ...

介紹我識得唔得

咁你快手游過黎啦咁 ... 我頭先出去車果陣及過 ... 有個著 t-back 的 ...
小喇叭叫我做柴可夫哎o拿 ... 渣架要爬上車兼車尾要屈腳坐既你地嘆 ...
全程食及底粥 ... 當車費

係機會喇飛雲

公仔要流星啦唔好煩

不負首席之名

咁係賤哎嘛 ... 原本我諗住同個 frd 落 down town 執屍 ...
佢老味呢三條女 call uber call 到去韓國 ...
搞到女人係韓國打過黎叫我出去接佢地
而家仲玩我 D 狗 ... 同隊緊我 D 酒

佢地玩你碌狗 跟住你隊佢地......

咁接埋條女番黎關埋們一齊聯下誼囉

不愧流星高徒

我小朋友好怕羞 唔敢識姐姐

真心 宇少po巴打們就好有心嘅 最多我地幫你頂啦

睇小 d AV 啦你地 ...
不過呢邊韓妹普遍不俗 ...
況且 asian 同 asian 都係塘水滾塘魚 ...
港台日韓越印新馬泰蝗 ... 除非你連生存都有固難 ...
唔係都有機會 ...

幾時有韓妹介紹 想出pool

趁個韓妹醉左 偷奶佢啦
由腳趾尾開始奶上 奶到上去個終點

仲奶?

我都想試下捐腳趾

幫佢敷MASK

屌 ! 講呢 d !

我bb

其實識食食越南野架呢邊好多韓仔食越南妹 ...
又勁... 又索 ... 又聽話 ... 又唔管 ... 又 __ 得 !

made by公仔

你D player唔會明我哩D小毒毒既處境

越南妹正 好多都好大好白好滑

你呢 d 自認毒撚唔明 ...
除左係 apac ... 其實毒撚係好撚有市場 ...

流星bro
有無李玹珠型韓妹介紹
我真係好鐘意佢

芯

都比你做低左仲想點

做唔底朴初瓏

咁砌住個偽A團隊長EXY先

我 係 反 朴 初 瓏

俾你講多次

我反初瓏

新飯留名

撐宇少咪得

垃圾初瓏

樹樹

唔好咁 做個人見人愛既宇少手足我地好和平 暗反算

八女神

我想話

反得好

好喇唔好撩鬼攞命得架 ...

夏天條脷真係曳曳

你小心殺手係你後面
剪鳩你條脷

我bb真係好靚

靜靜post埋孫仔啲親熱片段

流星流星
有無忘了愛睇

要全圖

今日想睇豹紋legging 有冇圖

MSN圖

有…
如你地所願

忘了愛

我要做知妍的一顆牙

不了

推落下一頁

一樣

到底我睇左D咩.............................................. 佢個腦..

我on9架，哈哈哈哈

。。。

大家唔好再恰個傻架啦

邊位呀孫生 ...

有聲

大脾 ~ 大脾 ~~

坐好啲啦啊杉 俾人睇蝕啦
btw我奶

阿杉 ...
阿衫 ...
高 D 啪啪啪 ~ 高 D 啪啪啪 ~ 高 D 啪啪啪 ~

呢位妹妹似乎妹迷惘喎 哥哥帶你去睇金魚啦

自膠

哥哥 ?
同你去睇金魚唔係話唔得 !
但係你承我用你條紅蟲仔 ~ 餵金魚俾我睇我先去 !!!

好彩佢地唔係香港，如果唔係比人溶咗都似

係先更唔洗怕…
你懂的

因為最cs果個唔係香港 好似係

錯喇…
係因為
講就天下無敵
做就 ……

有我保護佢地

有心有力

系統:

大大力

誰人_ _大大力

誰人_ _大大力[/quote]

原來成班 _ 冇力

紅色頭髮又幾襯

2件廢老又癡埋一齊妹下妹下

講呢 d ...
其實成團同我都好襯

電影都有做美女與野獸啦

笑到我痴線

屌 流星巴你係得嘅

流星Bro痴左線

想同流星巴瘋狂9up

美女與野獸 2017 之 -
十三個美女與一隻禽獸

無問題啦 ... 成件事立即襯哂 !

JUST TELL ME WHY~
美女與野獸漫步花路裡

#respect

唔好篤爆啦 ...

天下太平 ! 世界和平 !

瀟脾

如果有埋雪娥,咪變咗瀟娥脾

又幾似

我家瀟瀟靚d

大d

[black]瀟瀟止唔止D ar[/black]

dllm

人未到

我愛微波爐 ...

一齊吹泡泡

ipad都有ipad嘅好嘅
btw露多俾心心我

放棄把啦 唔係比你架

新post留名

想問下有冇巴打有多ge親簽,之前miss咗,想買返

波先到

應該冇人買,MWAVE13抽1

13抽1?

係呀中左都只係得其中一個 member 簽名 ...
俾你你都唔會肯買啦 ...
呢度有親簽都係去左 fs 既爸絲 ...

我雪娥

今次個系統咁快嘅

想同佢JAM歌

我唔敢係車入呢個Post

點解呀 ?
有咩問題先 ??

你幾時變返我岩岩識嘅流星

本身已經係咁

原形畢露

其實我都想 ... 不過為左個 POST ...

點解要增肥四十磅 ... 為部戲囉 ...
非凡者的感覺 ... 霧 FORK !!!

許許許許許許許許

晚晚都同娥b 先訓

忘了愛bb豬

想要夏天簽

你有啦 仲扮 去咁多次Fs

如何壯大宇少兄弟會

要叫三號床嗰位病人幫手
聽講佢係領頭人

只要流星巴登上高台振臂一呼 天下可得矣

流星bro近排上埋大銀幕啦 知命電影

屌又打錯 自膠

高台跳水我 ok 的 ...
不過可唔可以唔洗花式 ...
花式果 d 我淨係識係床上面玩 ...

3號床呢位院友你再整爛張床就同公仔孖鋪

同公仔係床玩花式

花式夾公仔

諗起都興奮

挑佢孖唔孖鋪都半夜擒過黎架啦 ...
我張床爛 ... 係因為佢拎過黎 D 手扣鎖鏈同狼牙棒 ...
佢晚晚爬過黎用支狼牙棒發自己羅友又唔 Q 夠力 ...
搞 Q 爛我張床 ...

我見佢同你地玩手扣鎖鏈你地好開心我先由佢半夜爬過黎 ...
張床又唔爛 ! 點知佢次次見我都係搵狼牙發自己羅友

好想見夏天

下次去同瀟講小心香港去 d 飯先 ...

好想要靜靜just tell me why簽名

仲有嚴 _ ... 仲有慧 _ ...

明明係你兩個互捅

你地唔好咁啦 ...
你地知唔知今次最慘既係 ...
爭一個 ... 但係有美岐無璉靜 ...

佢過到黎我就會保護佢啦,
痴線佬不得進入百米範圍內

禾巧掛住靜靜牙吊

你仲要我講幾多次我廢左武功 ...
點互捅 ... 搵手指捅我 ok 的

姐姐我又要花花

唔好啦 你夠芯了仲要花 留比我哩D小毒毒算啦

2隊cb都冇去...留錢去宇少啦

[black]Hana好靚女[/black]

美岐喎

uccu 幾花心

你是咪玩野

大隻妹笑得咁開心既

我 真 係 好 鐘 意 金 知 妍 咖 !

Bona: 我 都 好 鐘 意 你 呀 !

我 真 係 好 鐘 意 李 真 淑 咖 !

我愛金炫廷

[black]don't ff too much[/black]

垃圾狗又話去訓覺?
我夏天

btw你做咩又改名

咁都知我訓教

你自己話去訓...

。。。我冇關mic咩

...
夏天同我講

你個垃圾

我真係好鐘意吳宣儀架~~~~~~~~~
可惜佢冇腦

駁唔到

特首老公

雪娥

都係無人 ...
唔洗辦公的麼 ???

咁得意嘅

我係佢bb

系統:好撚眼訓啊

樓豬食芝士漢堡

擺抽野上檯面叫 d 同事大力揼 …
又或者用釘書釘禁釘釘下佢就醒
勁過蘇秦 … 佢都係懸梁刺股

一陣整壞左
娥b咪無撚用囉

main point 係佢唔會同唔會想用
無用既野我地應該點做呀

掉左佢

我係佢老公
學師兄話齋
Too beautiful
To handle

我女朋友搵我

微波爐

我愛微沒爐

屌又打錯

沒爐 ... 你咩意思先 ...

連波都冇...

得罪講句 佢兩個重可愛過個bb

呢個真

我要飲奶奶

傻lu咁矮已經好橙，你地唔好笑佢啦
最多我比多啲木瓜佢食

無知一問 邊個結婚

邊個結婚咁好面子

所以話你地呢 ... 廿歲呢 d 唔 work 架喇 ...
交俾我幫佢推拿 ... 物理治療 ...
或者泵大個肚 ... 立即勁抽哂 !!!

我估係星船人 ...
又 sistar 又 moster x 又劉勝宇又 brother su 又 k.will
k.will 仲要唱祝歌 ...

應該好高層

番工番11點半 我而家先番到

模範員工 ...

等到有埋山支兄先結 ...
識玩 ...

你係高層

係喎,bona後面

好在同我同更個姐姐幫我口話我出左去買野

你同更個姐姐幫你口 ???

改寫句子堂又黎 ...

巴打就正

我照舊台底

經流星巴口一講 正經野都變污

宣儀 mode:
下下 ~ 咩呀 ~ 咩呀 ~ 講咩呀 ??? 我 ???

講還講 唔好講個冇腦

下下 ~ 咩呀 ~ 咩呀 ~ 邊個無腦呀 ???

又蝦個無腦嘅

今日真係好靜呀 番工到收工一頁都推唔到

之前有爸打話快過龍嘛
咪從善如流忍下手唔夾生落圖推囉

其實都無乜新野來來去去果幾味怕大家更悶

屌你啦收工
仲要有同更姐姐幫你口

我聽日同後日都係同嗰個姐姐一齊番

你唔好引佢講佢想宇少幫佢口多 d 好唔好

That's why 我最近潛水
某星巴太唔純潔

下 … 幫口有咩咁唔純潔呀大哥

睇黎係大家誤會左流巴 上面係話有個姐姐幫口講啫 但係流巴痴線形象深入ujung心

我講緊佢一直既表現

一百個嗰個姐姐都換唔到宇少一個member
對嗰個姐姐冇咩興趣 佢對我哩啲charm爆小鮮肉有興趣就真

閉門思過 ... 潛 !!!

exy幾時變到咁得意

好白

exy巴打不嬲都好cute cute

多願b啊

俾佢咁樣摙住粒蛋

佢想啜我粒蛋蛋

屌你

人黎 揸撚爆佢

好多csl呀

係囉

講到自己唔關事咁

龍龍有道理

龍bro講野真係夠中肯

因為佢都係痴撚線

我未進入狀態咋

等鳩緊你

貼啲露多

召喚忘了。愛

好圖不怕一貼再貼
QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ

cccccccccc thx for sharing樓主大大！🙇🏻

好想做對襪，係咁shoc露多隻腳

系統:成功召喚

咪quote啦我隻手指好撚攰

但係我娥b真係好

巴打手指咁易勊唔得掂喎 仲要練多D 得閒搵流星巴過兩招學下神之手啦

金手指

見到娥b我連手指公都硬曬啊

拳頭硬埋一拳中爆你個頭

老婆豬今晚咁癲
我點訓啊

巴打繼續J膊頭

我陪你老婆訓，你幫我地睇門口ok?

我一早已經由上而下 左至右順序奶勻啦

傻婆

應該全部巴打一齊訓,雪娥睇門口

2:21秒 召喚成功

都好 等緊大家上床

各就各位！ready！go！

你上未? 一齊

Luda話見我一個悶悶地，同我玩陣先

搞我露多

你地慢慢玩 我攬住瀟訓先

唔好搞個微波爐
我晚d仲要靠佢丁[black]野食[/black]

露多叫我同你地講唔好再FF
仲話想我早d陪佢訓

呢到最多人鐘意係咪LUDA

其實我愛你，但我唔敢開口

就是開不了口讓她知道

喂唱k呀！

你同luda我都好鐘意,好難揀

你luda啦咁~

咁留返Luda俾我啦

你值得更好咖~

Luda 人人都鍾意

唔好揀，我要

激化爭奪

你地慢慢爭 我要宣寶夠

冇睇到個水印

夏天巴

我真係好愛我老婆

新csl留名

偷食被發現

一早起身頭暈暈咁
都唔知係咪琴晚同娥b激烈得滯

發春夢啫，夢遺就有你份

我都係咁流鼻水

喉嚨痛

流星巴呢

遠方的流星啊 你在哪 禾巧想你啊

好掛住瀟瀟，點解我地要愛得咁辛苦

60FPS 1080P | WJSN - I Wish, 우주소녀 - 너에게 닿기를 Show Music core 20170207

我同靜靜都係咁啦

璉靜 多榮呀

忙內vlive

好多同事係到 唔敢開

只係榮榮靜靜係到聽歌

好想睇佢地食放

食放要有埋波恩lu

食放緊係要有夏天啦

十三個一齊有冇得諗

咁到時你地會叫到我上鏡 佢地一齊食我

仲乜唔計埋多願
上次佢都有食放架

幾時都話exy最白

今日見到我Bona啦

脾呀

哇屌

隔離exy 都不得了

一張相引哂d csl上水

但係流星巴仲唔出現

我想見流星巴多啲

估唔到龍bro

無左流星，個po即刻慢同靜左

白到反光嘅靚女姐姐

好想奶知廷個白滑失頭哥

又係你

來 我係旺角

想嘔

公仔！黎啦奶啦！

清今日好凍喎
仲短褲

窮呀 無褲著 對鞋同穿Loan

上水換樽
你地 d 圖

我bb好靚

我好掛住你呀 我應承你會對你好 你番黎我身邊啦

有無人夾我上黎啊

證明我未好
潛水思過

腳呀

我知妍好正呀

個pat邊
係咪想逼死我

啱啱咪有隻腳囉

夾爆你個頭都仲得

白滑+長
都叫貼題

會然 放棄吧啦 好花心

都話你認錯人囉

啱晒呢度d csl

Bona:你鍾意我邊part姐?

珍率不了
我暻世界第一

我luda宇宙第一 [black]珍率真係好得意[/black]

全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部全部

咁答d女會覺得你hea9佢架

首先要有女
邊學得流星巴有囡囡

너의 눈 코 입

날 만지던 네 손길 작은 손톱까지 다

啲女問： 我今日有咩唔同呀？
呢條最難答

咁我唯有答得細D啦我鐘意你左邊腳小腿對上脛骨三公分位置

你今日對眼有D唔同呀 不過有咩唔同要望真D先控個頭埋去望之後話哦我知喇 你眼入面果個人今日又型左靚仔左

係每次見都問
最尾答案係唔知眼影定咩
幹你老師點識答

身為全職小毒毒既我 實在唔知點幫你

我地既手足 龍仔俾人BAN左14日

默哀

抵啦

龍仔

我覺得無啦啦嬲9先煩喎
乜都無做過🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

次次都係答：你好似又柒左

使咩

Btw宇少時巴個方法係ok架
不過我會控埋去就 囉

呢個女人好完美

認同

無 _

點解EXY成日歪埋條頁

錯字推PO法再出擊!!!

波娜宇少最大 _

人稱大波娜

波娜小腿唔太靚

法官大人: 有得奶,你奶唔奶???

奶

嗰陣好圓

好想搓佢塊面

QQQQQQ

係囉好似好攰咁

對唔住囉我琴晚......

屌

Ho ball ching

條褲咩事

又蝦膠me

組團

元氣少女

個設計咁核突既

Me對小腿靚過bona啦
有無巴打想奶？

又新名

人不變名變都冇所謂啦

好想同靜榮瘋狂做gym

組團番祖國睇啦 睇完哩個遲下再組團上去睇藍色生死戀睇山支

喂今晚打唔打機...想玩TREE~~~

my favourite colour is green

奶啊

see you later daisy~~~

我bb個腦

冇架

唔好再笑宣寶啦 佢好慘架啦

腦袋腦袋

換樽 ...

搞咩咁少出現呀...

潛水思過 ...
食緊痔瘡膏醫癡線

bona能醫百病

UZZU 20 出左都無人講 ...

我都係番落水底索痔瘡膏 ...

等緊中字

宣完美表演無腦

有排啦18都未有中字呀師傅

唔識韓文牙

係呀哥哥姐姐快D捉住我手仔教我啦

流星捉你手仔教

等緊新團綜

有無人掛住我

GB期好失落，追哂d節目同Vlive

山支返左黎，居然無人po

高速上水 ...
番左就番成個幾星期喇 ...
上個 post 咪出左入境相喇

但平時無佢嘅圖

好番埋你呢下先潛 ...
因為佢無乜點出過黎 ...
呢個係岩岩錄完 KBS GAG CONCERT 影到

破撚哂戒 ... 潛

再潛死架啦

官cafe唔更行程表既...
等我仲戇居居係hall以為無行程追

幹你地無人掛住我
垃圾狗!

10點打機 掛住你

做功課 嬲

耶~bona bb豬 唔好嬲啦 最多錫晒你今晚你話點玩就點玩啦

...... 你同夏天bro玩

我同露多豬玩

玩微波爐?

為左佢 燒親手又點話

波娜大定luda大

係咪又要出Bona gif

夠膽你就貼

要同時出bona同瀟gif

願者上釣

好辛苦...

我想要瀟GIF多D

繼續釣我啦

我放咗Bona,就等其他巴打接力放瀟瀟

我係魚

成粒鐘都冇人釣

姐姐

Hi靚女
受唔受溝啊

喂企開d啦.jpg

孫仔又分番界

Hi靚女
我同朋友玩遊戲輸左要問個靚女攞電話
你可唔可以俾你電話我呀

瀟我不了

來勢兇胸

係美肌呀

竟然post出黎

呢張靚到癲

bona姐姐 夏天個咀仔

好多 CSL ...

清泉

頂 貼多左張圖

復康病人

黑髮靚啲 不過

四月商演同代言

你叫邊個 ...

我唔識你 ...

隻狗咁好嘅

做狗好過做人

摸摸摸摸摸 ~ 痾摸摸 ~ 春咪 ~

同埋黑髮睇落後生好多

好後生哎我覺得 ...

加拿大

白滑

新相?

160910 新村 (好似係)

流星=第一csl

又要奶

到底係點先唔癡線 ...

原來山支兄中間番去果次就係拍大洋呢個手機 game 廣告 ...
拍完就閃番番去拍戲 ...

手下留情呀八少

八少同某殺手一樣好芯搞完一個都一個

成日咋啼索啲囡囡體香

睇宣儀個反應 ... 佢似話宣儀無洗頭

我夾我夾我夾夾夾

又嘟起個咀仔摟我錫

sheshesheshe

軍糧

露多bb啊

超似樣同而家 ...

又首爾時裝週 ...

系統將於30秒後奶落去

下星期將潛水五到七天 ...
呢度靠哂俾你地喇 ...

唔知丟咗前日件核突青衣未

又點解呀

春獵 ... 雪櫃就快無野味食 ...

屌帶埋我去玩啦

淨係去過人妖國燒槍打靶咋

恩娜終於開Vlive啦

傳送門

流星bro春獵遊記

Title：[size=4]痴漢野外露械狩獵[/size=4]

恩熙好撚正呀

想做蘋果

想太多了

你應該係去人妖國燒自己支槍打 d 人妖咋卦

發呆…
好桃紅

美人回眸

回眸一笑百媚生 六宮粉黛無顏色

腿呀

識野
白居易

好好玩架無涼沖無鬚剃無覺好訓

可以打獵做hunter 喎
利申用開太刀

過黎試下啦咁

準備返3 2個爆彈落穴先啦

咁我等睇你未準備好就俾林警拉

叢林的流星

去捉鱷魚

你見過咁凍地方有野生鱷魚

白黑尾梅花鹿
黑熊野豬駝鹿
野豬野牛野兔山雞水鴨野鵝

金銀火龍
青熊獸野豬王
轟龍雷狼龍霸龍崩龍

老婆豬好粉

小心啲呀啲鹿好古惑 你想要鹿角但佢會狂跌生肉同溫暖的皮 跟住你就發現冇鹿角合唔到秘藥 之後遇到熊就唔夠打了

打獵嘅時候仲要小心啲得閒望下周圍 唔係啲野豬唔唔知喺邊衝過黎撞鳩你 碌過完以為冇事佢會黎多個回馬槍 切記小心注意呀流星巴

但係一開拖d鹿就會走曬架喇

野生的公仔出現了

完全唔知你班友講乜
老鳥

！！！！WARNING ! ! ! !

野行公仔亂入！！！

清泉上水

唔好掟我閃光玉唔該

好懷念以前同fd一齊打龍合裝嘅日子

恩熙

買xx囉 出左幾星期姐 小弟4月出糧買
到時約齊人芒亨啦

今日一出糧已經攞左半去找卡數

話說我出糧都要一半比學費再要還番1000比老豆

大與小

一定係年紀啦

我瀟心胸廣闊

我lu為人帶來便利

岩岩先用LUDA叮完燒賣

成日陰d陰d搵位入luda

我好愛露多架

我老婆好pink

這些機會

今晚部公仔機乜都俾人夾哂出黎啦 ...

夾公仔夾出.........

夾出咩呀 ???

呢樣野佢無架 ...

殺手 ! 呢邊呀 ...

再照 Bona 塊鏡就要爆啦

痂線D娥b靚到

係仙氣呀哈利

有脾

< 連登 ujung 最常用既 icon

exy好白

腸

exy脾都好正

係脾都唔放過

真係好正

我最鐘意呢埋係廚房吔

識食

咁都白？

未煮果陣白

邊個會用雞比形容女架

要知道唔可以用一般嘅標準去判定一位痴線佬

咪住 … 唔好屈我
我無形容過任何女
我淨係話隻雞脾白滑

gag concert 四月二播

條粉腸乜水
比十三個圍唔知咩感受

好葡萄啊

13人齊人綜藝
對上個次齊人上已經唔記得幾時

去 kbs 做 gag man 便是屬於你的

有雞脾食

呢輯相好正下

二姐呢幾日係咁出相

會唔會太尾機

紅色大脾警告生效

全套

岩岩想po...

Twitter張圖大過ig

比隻腳夾一夾 舒筋活絡

知唔知作為連登 ujung ...
覺得白應該點做呀 ??

一陣係咪有vlive

似似地有vlive

多願就生日 ...

vlive 來鳥

係 luda

露多豬啊

正呀

如果STARSHIP間CAFE個舍都入得 我實日日都去打等

痴線好撚正呀我lulu

認真想知點樣可以加入星船做Manager,好想照顧佢地

讀完個MANAGER課程考個試就有資格證(好似係咁香港) 韓唔知 可能差不多 總之你要讀完之後考個試先

exy脾好正

luda b話準備緊UJUNG一期會員特別event

好想咀落個屏度

fuck off laaa

我直接咀落個嘴到

你又知我講緊你唔係講隊長既

想奶？

咪搞我luda btw咀左

來吧

有機會版聚可以去公和搞
成棚友係入面奶碗豆腐花一定好壯觀

唔係廁所奶座廁咩

有人話去廁所係玩其他野

一路奶廁所一路玩菊花

係咪一期升級成功 ？

升左級

我都升左啦

有無諗過掉轉 ...

係cafe見到個篇野講一期會員 見佢有步驟set d野
係咩黎 係咪一定要跟佢咁

係 cafe 有 setting 要改
係一定要

淨係一期會員要改?

有無攻略 點改

張圖已經係攻略

淨係紅色個行要改？

波波波波波波娜終於開自己ig

傳送門?

Template 更新左

好想meet佢

好gfable

正

我Bona

點解可以咁打耳

本世紀不解之謎：點解露多咁得意

好可愛

對exy好失望

好想瘋狂帶微波爐睇金魚啊

我決定改撐巴黎 迪馬好波

我都開左ig

之前有伊巴

Exy人生污點

樹你個頭
靜靜黎架

下次cb買件多蒙特既俾佢

梳見到hashtag以為係
靜靜我一樣錫

雪雪

細心睇就好難認唔到啦 ...
下次 FS 告定你一狀先 ...

孖辮
加分加分

但點解cm個個都話係樹彬귀여워

原來升完級鴨仔變青蛙

好黑

我錯 ... 樹樹黎 ... 我搵番原文先知
SORRY

你一於為連登 ujung 作出突破
照 __

流星巴未到四月一號就玩弄me

細心睇就好難認唔到啦

洗地贖罪

下次去fs我要告狀

告啦 ...

睇黎要提早潛水平靜民怨

韓國已經四月一

夏天巴話介紹女比我地識

請留名
1.Bona

你地因住佢介紹 D 全部都
唔夠秤

打滕架鑊仔牛柳 ...

提早深潛 ...

夠唔夠18?

夏天bro好野

夏天BRO威武

又咩事....

Ronsae黎

我賽綸

賽綸高d喎

bona站變bora站
luda站變勝熙站

孫仔

又溝女

香港 16 就得

排牙做咩

御用唇膏今次上埋牙

等御用牙刷幫佢地刷

禮拜六俾我訓晏d啦

死開啦想刷我

發現到會然宇宙少女時代係個基佬

點發現架 ?

以身犯險

佢打打下機話要擰甩人賓周

可能佢肚餓姐咁 ...

大家小心啲

法官大人冤枉呀

估唔到你係咁既人 ...

我以為世上得你一個會明白我。。。。估唔到連你都。。。。

我對你好失望呀流星巴

錄音室

我唔識你
唔好拉我落水

咁快

估唔到流星同程瀟bro都係基...

👋🏻

就快咩都有我份

基，全都都係基
你係咪比佢擰過?

啱呀就快我講早晨你好都係基test

著返好件衫

放棄吧啦

咩就快 已經係啦

好 wild 又好 nice 啊👋🏻

好靚

今日我放假架dllm

藍色塊野做乜鳩.........

fashion既野...

補丁

冇塊野咪好地地

爭兩支槍就係 tomb raider

做uzzu好過做人

啱呀

又係時候諗下個po title鳥

1001

樂華少女

點解佢地成日飲劣質starbuck

恩熙真係巧令令